請你為特區政府抗疫工作評分0至9分

0分

-10000000000

-∞